而家利物浦盛世，達哥(tat god)算唔算最大得益者

利物浦勁到癲，新聞係咁loop精華

不停show個expedia logo

真香港人一見到expedia都只會諗起達哥

利記都要幫達哥免費宣傳

祖達

樓主思想算波台top2跳脫

who top1

范加尔

ON撚9

Ching ok sickball

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
鑬鈔鈀
(狗隻#12034)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?